厚顏無恥工聯會！

影印派俾屯公入面d阿伯

原來係工聯會搞到我冇得同娜娜跳老舞